Luka 到現時，根本無人可以比較…

見隔離post係度講…用magic, LeBron 黎比

但其實差唔多年齡黎講，就算jordan都比唔上…

21歲，根本係前無古人

只係睇下佢可以走幾遠

magic 20歲 已經有一個title 同final mvp，點解冇得比

Sor, 差左句 數據上